1000m router 推介

小弟我上網睇見d人推介ax10,budget大約700蚊左右，想問吓咁多位師兄仲有冇其他推介